仆街廢老落雨仲出乜撚野街丫

因住跣撚死啊

又屌人要讓座又性 人地返學返工淋濕哂都未撚出聲

積返D口德啦